美国国税局可以抵消或收取个人的退款来偿还这些债务。 2021纳税季:龙卷风即将来临，Michelle Singletary, 2021年2月12日，华盛顿邮报 
 虽然小威不需要大满贯纪录来巩固她的伟大，但如果她完成了这项任务，对她和她的粉丝来说都是令人满意的。 塞雷娜·威廉姆斯如何最终打破大满贯纪录|艾米·伦迪| 2021年2月10日|FiveThirtyEight 
 在堪萨斯城，唯一比39节烧断更能让人满意的就是第三位的凯尔斯。 特拉维斯·凯尔斯是橄榄球界最好的边锋。 问问NFL球员就知道了。 Adam Kilgore | 2021年2月4日|华盛顿邮报 
 吃东西不是为了感受什么，或不感受什么，或学习什么，或报告什么，或达到完美的健康，或表现完美的味觉，而是为了满足饥饿和治疗，完全没有其他限制。 六个月的软食让我自由|梅根·麦卡伦| 2021年2月2日|食客 
 谷歌的Paul Bakaus说:“一页或两页的预告片不能让读者满意，所以谷歌会尽最大努力不让用户看到这些。” 谷歌可能不会显示是预告片的网络故事|Barry Schwartz | 2021年1月27日|搜索引擎土地 
 对于那些对波提切利精美绝伦的画作情有独钟的人来说，他的《圣母书》会让他们满意。 《圣母玛利亚Lookbook》|威廉·奥康纳| 2014年12月7日|每日野兽 
 现任警察局长史密斯称李为“替罪羊”，是为了满足政治批评者而“被扔进狼群里”的。 弗罗里达警察从特拉万身上可以学到什么|Chris Francescani | 2014年11月20日|每日野兽 
 格鲁埃尔在《私人暴力》一书中说:“我们的刑事司法系统要求她受到足够的殴打，以满足系统的要求。” 虐待受害者最糟糕的问题|Emily Shire | 2014年10月20日|DAILY BEAST 
 卡明说，通常情况下，孩子们会被安排一个不可能完成的任务，或者一个完成后父亲永远不会满意的任务。 艾伦·卡明:关于我父亲的真相|蒂姆·提曼| 2014年10月14日|每日野兽 
 西方依靠它的形象，许多作家满足了对那个史诗般的、传奇般的地方的渴望。 书包:来自真实蒙大拿的坚韧故事|Carrie La Seur | 2014年10月2日|DAILY BEAST 
 当然，我必须满足这个恶棍的蛮横要求，但我是在抗议下这样做的。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 但我说服了自己，并设法使自己满意，他一定是用脚把椅子转了过来。 离奇的故事|各种 
 一旦有足够的财富来满足人类的需求，甚至过度满足人类的需求，它就失去了所有的价值。 《社会正义未解之谜》|史蒂芬·利科克 
 不让他们满意就足够了，把产品的售价放在利润的位置就足够了。 《社会正义未解之谜》|史蒂芬·利科克 
 但是要注意的是，这里所说的“足够”并不意味着足以满足人类的需求。 《社会正义未解之谜》|史蒂芬·利科克